「地鐵」 覺覺石硤尾落車嘅人好阻住

日日咁多人係九龍塘轉車去太子或尖沙咀等
石硤尾落車個班企撚到入一入
落車要成車人出一出去就佢地

行入D俾你D仆街企又屌

有錢買車都仲要有位泊先得

石硤尾好難落車就真

次次經過都會望下
收工時間太子上車，如果本身架車爆，石硤尾人點樣落？
因為要開對面門